有有人從來唔洗教鬧鐘？

你地係咪朝早自然醒？7點幾自然醒點做到？
我想變得健康啲 但有時好早訓都12點幾先醒
求教學養生之道 想從飲食同作息開始入手
想減肥 減左對肥仔波

死肥仔，起身你都無野做嫁啦

你做下運動先啦 如果太肥唔建議你去跑步 我會建議你去遊水或者散步

你老母冇野做

又未去到好肥
178 80kg
好凍唔想郁

仲話減肥

妹下妹下果d咪唔洗較囉

好想每日去晨跑

我七點就自然醒起身做下運動

求教學